嚴重鼻敏感可以點搞

以前冇咁嚴重,冬天開始日日噴鼻,尋日唔記得帶支藥, 喺學校透唔到氣開始缺氧咁覺得好暈
已經會洗鼻個鼻都通唔到 做運動嗰陣好少少
好想呼吸呀 有冇成功例子

#metoi

oooo

但係唔係好多鼻水 間唔中流
係咪鼻甲有事

我用安鼻靈，頂唔順先噴，通成日

離開香港

我就係喺英國更塞
可能凍同乾

用電話flash燈照下鼻腔係咪俾鼻甲block左先

RUN RUN RUN

如果係 咁係咩事

btw 我係極嚴重敏感者
安鼻靈我有個同事噴一次 真係係有效十個鐘 但係我只係有效四個鐘左右

啱啱照咗對比人地既圖
人地鼻甲肥大係上面張圖咁, 下面舊肉凸
我係上面壓咗落黎即係點
不過頂佢個肺 唔照唔覺自己個鼻入面得條線咁幼

我食藥箱都變成首飾箱
以前個鼻連味都聞唔到咁滯
依家好返8成
不過Keep住食好貴

認真 用口

正常都唔會好闊既 但真係好窄好幼的話可以做手術切 手術前試下用冰水洗鼻加噴劑試下可唔可以擴闊先 我之前都係咁

冰水加鹽

鼻眼適，臨訓前噴

近半年買左空氣清新機真係改善左好多，係屋企得閒就開下，訓緊就多數長開

鼻敏感都要解決埋致敏原 香港多數就因為空氣質素麻麻 咁鼻敏感我覺得係必買空氣清新機 同埋春夏天張床表面都會有塵滿 咁要2星期內換一次床具用品 我覺得最好用埋光滑d既床單被套 會影易洗走致敏原

啱啱用完冰水
秒速通鼻
終於呼吸到啦

倒冰水入鼻？

係
用洗鼻器

睇醫生。

有錢，就食蟲草
冇錢，就食咩Cs-4
牌子就隻隻差唔多，邊隻特價買邊隻

辛夷花
自己google
搞掂咗我幾十年嘅鼻敏感

係有效 但唔好長噴, 戒左了, 噴完眼同鼻都會勁乾, 長噴鼻會出血絲
(有類固醇, 但好小 醫生話無影響, 身體會自然排出)

行左1，2年山，冇事

極嚴重
自從每星期換一次床鋪枕頭套
瞓覺唔再攬住野瞓
清除所有藏到塵蟎既野就冇左鼻敏感了
但每次病都一定鼻竇炎

可以試下中醫針灸，我以前都好嚴重，日日去針灸兩個鐘，六年冇鼻敏感徵狀

做運動

但你等等會唔會塞返先

用冰水咁猛料

六年得淡笑

呢隻幫到你

留名

認真，🏃

唔怪得個鼻成日損 一損就辛苦幾日

用咗咁多日都ok

藥黎?

有效幾耐

係呀

切啦

每朝每晚都塞 治_速嗰啲藥房有得買嘅藥有食 噴鼻又試過 買啲鹽水洗鼻都洗過 我已經好勤力吸塵換床單 唔知點先唔再塞

無食鼻敏感藥 ?

邊買？？

美國就通街有得賣
因為好多人有敏感
香港如果無呢隻
可以試下Claritin-D
去藥房問下
好大機會有

只會做嗰下通嗰下 隔一陣又塞翻 血管問題
做深蹲通因為啲血去咗比隻腳用
安鼻靈用完個鼻痛 要戒

幫推

其實係淋巴腫壓血管 , 為一係咁先諗明點解做運動通， 唔做就塞，要睇下點清左啲淋巴痰出黎

想問下如果鼻塞食咩成藥會快啲通，唔係噴果啲

早兩個鐘訓即11點前
跑步行山
立即無事

呢D野做左都晒氣,去行下山運動下立即KO鼻敏感

一定要12點前訓教

每晚訓前食鼻敏感藥，放假唔洗番工，無重要活動就會唔食，你地果啲都係發作先噴野 但我係連佢發作都唔想 所以食藥 一樽食2個幾月 又易甩

敏感藥係咪會眼瞓

會呀，大多都有睡意，但反正我係訓前食，無乜所謂

我曾經都經歷過咁樣

其實已經好嚴重，影響緊你生活

好快你一停深蹲即刻塞番

安鼻靈唔係咁樣長期用，好快會無效你就會塞到想死

果陣做完手術切真係好撚舒服
切完訓醒已經乜事都無好似無事發生過咁用鼻抖氣

心諗原來咁簡單，果幾皮野真係抵比到爛

唔止係買個手術，而係買番未來幾十年既人生

唔係話做運動無用

但去到要深蹲先通既時候咁嚴重，根本好難番轉頭
或者未番轉頭已經死撚左

好多時配合埋安鼻靈，入面舊肉好似會增生
個size 已經係唔正常塞撚住哂

切撚左佢真係好撚爽，好後悔點解唔早十年切

呢d 多數係講緊流鼻水打黑痴

聽樓主描述佢塞撚到咁，抗敏感等既方法應該好難work

咪撚哂呢d 錢

信我，無撚用

近排離開咗英國個鼻又冇事
鼻息肉舊年睇過醫生就冇呢個問題 係咪會突然生

做天疚。

一年有2次機會做,最凍同最熱果3日, 只係貼中草藥向穴位。初初都覺得無可能咁簡單就得,但做左一次(3伏)之後就無乜再發過(2-3個月一次)。做足3年之後就無再發了~

黎緊7月有得做,300唔使...比個機會自己

利申: 未做前日日發日日食藥洗鼻坐向度訓

可以問下醫生試下Singulair (generic name: montelukast)

好同意你既講法，我都係塞到on9個鼻，食咩用偏方洗鼻其實一啲用都無，鼻塞同敏感係兩樣野，建議樓主照鼻鏡睇專科先，通常係鼻甲脹大充血等等，塞到樓主咁唔做手術其實無其他方法

利申：照左鼻鏡，通氣空間得返5%都無

噴Budesonide

食左2盒，每日起身刷完牙，空肚啪2粒

因太貴，食哂上面2盒，轉左呢隻，都係每朝早上食，但食一粒。

宜家好左9成，可能一個月先發2-3次

利伸：後天鼻敏感，發病8年

聽講有機會會生翻舊肉

都想要啲天然方法

無事，講真就算真係生番，一年做一次我都做
真係值得

切左個鼻

做手術

利申：2x年鼻敏感＋鼻塞 做完完全冇鼻塞

我做完手術都係塞住塞住咁
你係做咩手術呀 我係公立醫院做 切左d唔知乜9

真心
作息定時，勤做帶氧運動

幾年前以前日日起碼一包紙巾
宜家成年冇翻發過

我一直有嚴重鼻敏感 鼻塞 轉季就係咁病 都係呼吸道病 一年十幾次病
自從上年屋企做左納米抗菌後 就少左鼻塞 一年幾無病過

有興趣自己去問下

我本身好撚嚴重
呻鼻涕會呻到個鼻甩皮
試過藥房買到既藥/噴鼻劑無隻得
醫生處方個d得但會好眼訓
早兩個月睇個醫生佢介紹我呢隻噴鼻劑
佢叫我早晚噴兩次, 噴足一個月
我噴左頭三個禮拜已經搞掂, 停噴到而家好左好多

有無人敏感到鼻水倒流係咁咳

以前冬天鼻塞到透唔到氣，轉用口透氣，喉嚨好乾又好痛，用左空氣清新機之後好左70%，用兩個鼻哥窿黎透氣原來係咁幸福架

日本買左一打 呢兩年都靠佢

唔好信蟲草，食完冇鳩用

邊買

醫生開俾我
問下睇開既醫生有無

身體弱，要食D健肺食物。

一返黎英國又塞返 咩料

切咗個鼻

lm

㩒迎香穴

依家做下深蹲加買西瓜黎打汁飲好似好左啲，我係主要純右鼻塞, 食左幾日今日幾通，但右頸有啲腫，可能痰瘤未定，過幾日再上黎回報下。希望塞左10年可以唔洗切可以好返

成兩舊水一支

Zyrtec治敏速
香港包裝唔同樣

btw Zyrtec唔通鼻塞，只係收鼻水嗰啲
要收鼻水通鼻塞食Telfast-D/Clarinase

我今日頂唔順去咗睇中醫同針灸
佢一針我頭頂開始乜撚任督二脈通晒
feel 到由個頭頂沖落黎
依家個鼻成世最暢通
做知晨早去針啦屌

針灸，真心

邊間

屌, 我又係極嚴重,
一星期起馬3次,
眼又紅, 鼻又係咁出水, 又痕,
根本做唔到野,
成日食治敏速, 但食完無耐會好撚攰

我用開呢隻 日日噴
無左佢仆硬街
次次買4,5支

會唔會一停噴就塞得更加勁

同問

我喺英國呀

試過用洗鼻機洗鼻

但啲水唔能夠由左鼻入右鼻出

係咪代表我個鼻入面已經腫塞哂？

洗鼻器邊度有得買

有機會姿勢唔啱
個頭要斜少少

咪姐係安鼻靈啲fd
我一日要噴幾次
冇左就仆街

Me too
仲要買撚左幾盒擺晒喺度

已經依賴左

但一噴即通 唔理了

食左一年黑蒜之後奇跡醫好咗

鼻敏適
噴一個冬天好番晒
利申由小塞到大

同埋最緊要唔好坐太耐
一日起碼行到一個鐘就行

同問 想針走個死人黑眼圈

有冇人試過天灸？

個鼻呼吸唔到真係好唔舒服 我呢排都係咁

有冇鼻塞手足就算訓幾多都好撚攰

仆街, 我呢排又係朝朝鼻敏感唔知搞乜春

我覺得今年好似嚴重左
平時食完藥keep到起碼幾日冇事
家陣食完keep到1日，第日又打噴嚏

由其呢幾日呀

我都食左半個月 流水係少左...但乞痴照有

而家長期一邊塞 未試過兩邊一齊通
噴鼻食蟲草都唔work

公共有排排想睇私家做手術 希望斷尾
但唔知邊個私家好

有
針灸後好咗

鼻敏感復發鼻塞又多啖 仲要老豆同嫲嫲都係咁 唔知而家係咪有敏感體質既人易出事

樓主有冇用過鼻眼適
我自己用咗半年都唔錯
我有幾支新既
要唔要放幾支畀你試下
tg vennt44

係咪叫切鼻甲手術
之前醫生叫過我做
切完之後個鼻會唔會塌

有一個堅有用既，但要有耐性。

我有次辛苦忍唔住去搵氣功老師，佢見我學生話平啲，都五舊水一堂，但我比唔到一個月2000咁多，因為我有其他支出。

所以我淨上一堂。

佢教我放鬆功。

首先要紥馬，即係無影櫈，雙手微微伸直，兩個手掌對住大家。每次加一分鐘。只用鼻呼吸。

攰就好停啦。因為呢個其實可以幫你即刻有血液循環，呢個時候你應該有少少通。

然後，就搵一個舒服既位，坐低，雙掌平放喺大腿上，總之正常地坐好。

然後閉眼，用鼻呼吸，喺每次呼氣就放鬆一下一個部位。每個部位5次，而個順序就係，
面頰側，頸兩側，膊頭，手臂，手臂關節位，前臂，手，手指

後腦，後頸，後背，下背，大腿後側hamstring,膝頭後面，小腿，腳掌，腳掌心，腳指

面，前頸，胸，腹，大腿面，膝頭，脛骨，腳掌，腳指

我做咗兩次，已有暖和麻痺感，不過通常喺手到。
但做完即刻精神好多舒服勁多，諗野快咗，鼻塞通咗，冇咁易敏感。

我每次都坐45分鐘。